有冇手足睇返悠長假期(黃viu)

全盛期嘅山口智子，大量腳睇
初出道清純嘅松隆子
J死人

睇緊，超正!

仲有十零歲嘅廣末涼子好鬼pure

超幼齒

牙南好似日日都勾引緊木村咁，點頂

松隆子後生真係幾屈機，超清純
真係光陰似箭

係咪1920x1080果隻

睇到覺得松隆子好乞人憎

佢都唔知自己鍾意邊個

同而家完全一樣樣

兩日睇完 快啲出晒佢啦好想j木村

成套劇嘅女主角都好屈機
除咗個大口妹唔識欣賞

你試試哼起首歌，個個澎湃嘅感覺就會即時湧返出嚟

以前讀中學去唱K成日點佢隻主題曲嚟唱
但其實全部人都唔識日文

90頭記得首歌但未睇過
琴晚睇完第2集

岩岩睇左兩集

睇返D街景，同依家都係差唔多

手足都唔細喎

男都係 竹野內豐由後生型到而家

竹野好能型

但係睇戀愛世紀又覺得好鬼悶
淨係鍾意睇悠長假期

幾年前睇過 呢套劇點解係神劇? 純粹係普通生活小品

應該係紅歌又紅人?
利申:準備睇第一集

好撚正 La La La Love Song

你睇番個陣容就知勁

同一屋簷下神啲定呢套？

而家變左輕熟女都好正

神就係在於普通生活小品都寫得咁好

松隆子個角色都幾濕鳩，木村個角色就懦弱到想打獲佢
睇住條女比人帶返屋企都可以唔理

Apple tv睇viu要比錢

用safari 射去moon

係apple tv定iphone?

好撚慘完全無人提東京愛的故事

啱啱煲曬
牙南好正

每一次出緊張bgm, 木村就要鳩跑

Hero幾時有
最鍾意都係木松配

Motto

有冇人知個 幼幼model 小泉叫乜名？
好奇佢都 好 90年代靚女樣
係咪名人？

momoko？

佢
名人？

師兄口味獨特
以為你問作稻森泉

好奇啫。。。
佢個樣90年代日本好多靚女都係咁嘅樣
但只係90年代

即係冇名？

等緊

Yahoo Japan 揾到
好似係佢

建美里 (建 みさと)

當年傳得好勁，木村同山口智子假戲真做，唐澤壽明戴綠帽

最後呢part戲，劇本其實剩係寫住葉山南答應跟木村走，但係佢兩個即興變左打車輪，仲嘴到停唔到

做90後的日本人真係好正

山口智子對酒粒

對腳丁死人

好鍾意呢種唔會有條好刺激,好有張力,劇情峰迴路轉嘅主線
但就好平實,睇得好舒服

睇完會充滿正能量

做咩買月之戀人都唔買good luck

稻森泉好正

入面嘅插曲全部都好好聽 最記得係男女主角兩個成日上天台飲酒傾夜計嗰feel好好 同埋天台嗰張don't worry be happy嘅海報都好精境

開頭覺得山口智子好樣衰
到最後勁鐘意佢

佢開頭個結婚look 跑到假髮都甩 又好難靚嘅

咁佢真係唔靚
但性格好正

除咗呢場kiss 戲，都有人話其實南彈琴俾瀨名聽嗰場戲本身都無安排木村喊
但roll 機個陣木村自己忍唔住
我都覺得佢地放咗真感情入去

大佬神劇黎
仲有D歌

依家好有女人味

話題度當年香港高唔高？相對真係少d講
無睇過但記得大搜查線有一集男主自抽

但比較真實

你話呢？無呢套的話、之後香港人唔會煲日劇

鄭蓉咁樣都有興趣？

個樣好老土

依家開始睇返

証明咩類型既女都係鍾意壞男孩

有咩方法join 黃viu會員可以平D？
俾兩老係電視用

真係J死，好撚正！

得標清，除非好似Beach Boys 咁做修復啦

momoko係桃子， 稻森泉

前排睇返魔女的條件又係好正
今時今日睇返都覺得劇情真係好破格
首主題曲我成日loop

我老味睇緊，覺得好老土…

一聽BGM就知睇緊日劇